對件事有利既就推，「失敗主義輸左中計」既就沉

善用不推文
有一個人睇倒呢個post都好

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

PUSH

夜喇五推就算

好認同，大家要學學對家

一推

二推

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

三推

四推

推

五推
多謝大家
早D休息 聽日去唔去機場都好

818記得出現

文宣係事後避孕丸
加油 全力傳

我覺得今晚連登好成功,大家又再一次攞到共識
輸?輸你老母咩

正式宣告抗爭全面失敗

《警世》咪撚再捉戰犯啦

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

Pish

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

捉鬼，簡單方法，給個印落佢額頭度，或寫個鬼在當眼位，唔好咁易洗得甩

如何處理發現到既鬼

對比睇出
我地同班狗唔同
有錯就會認 政府係咩都唔理唔應

訓唔著
繼續推